<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE rdf:RDF [
	<!ENTITY rdf "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#">
	<!ENTITY rdfs "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#">
	<!ENTITY xsd "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#">
]>
<rdf:RDF xmlns:rdf="&rdf;" xmlns:rdfs="&rdfs;" xmlns:xsd="&xsd;">
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#milestones">
  <rdfs:label>The milestones reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Project" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Milestone" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Description
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#DependencyType">
  <rdfs:label>The DependencyType enumeration</rdfs:label>
  <rdfs:isDefinedBy
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#DependencyType" />
  <rdfs:member>The START_START enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The START_END enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The END_START enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The END_END enum literal</rdfs:member>
  <rdf:type rdf:resource="&rdf;Bag" />
  <rdf:type rdf:resource="&rdfs;Datatype" />
  <rdfs:comment>Enumeración con los diferentes tipos de dependencia
   entre tareas.</rdfs:comment>
 </rdf:Description>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#responsible">
  <rdfs:label>The responsible reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Role" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#isDefault">
  <rdfs:label>The isDefault attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskCategory" />
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#boolean" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Project">
  <rdfs:label>The Project entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase contenedora de todos las tareas y milestones
   establecidos para la planificación y monitorización de un proyecto
   software.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task">
  <rdfs:label>The Task entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que define la acción de realizar una labor
   necesaria para conseguir los objetivos del proyecto.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#description">
  <rdfs:label>The description attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Project" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Milestone" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
  <rdfs:comment>Atributo que especifica la descripción</rdfs:comment>
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#dependentTask">
  <rdfs:label>The dependentTask reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskDependency" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Role">
  <rdfs:label>The Role entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que representa el papel que juega un determinado
   miembro de un proyecto de desarrollo o mantenimiento de software.
  </rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Milestone">
  <rdfs:label>The Milestone entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que representa los hitos del desarrollo o
   versiones del software durante el transcurso de los proyectos.
  </rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#tasks">
  <rdfs:label>The tasks reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Milestone" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Datatype rdf:about="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">
 </rdfs:Datatype>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#name">
  <rdfs:label>The name attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Project" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Milestone" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Role" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskCategory" />
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Datatype rdf:about="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#boolean">
 </rdfs:Datatype>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskDependency">
  <rdfs:label>The TaskDependency entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase de asociación que permite representar la
   dependencia entre dos tareas concretas.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskCategory">
  <rdfs:label>The TaskCategory entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que permite categorizar una tarea según su ámbito
   de aplicación.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#skills">
  <rdfs:label>The skills attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Role" />
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#members">
  <rdfs:label>The members reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Project" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Role" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#category">
  <rdfs:label>The category reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskCategory" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#dependencies">
  <rdfs:label>The dependencies reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Task" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskDependency" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#type">
  <rdfs:label>The type attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskDependency" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#DependencyType" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#taskCategories">
  <rdfs:label>The taskCategories reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#Project" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/deployment/spcm/1.0#TaskCategory" />
 </rdf:Property>
</rdf:RDF>