<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE rdf:RDF [
	<!ENTITY rdf "http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#">
	<!ENTITY rdfs "http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#">
	<!ENTITY xsd "http://www.w3.org/2001/XMLSchema#">
]>
<rdf:RDF xmlns:rdf="&rdf;" xmlns:rdfs="&rdfs;" xmlns:xsd="&xsd;">
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#packages">
  <rdfs:label>The packages reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Project" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#containedElements">
  <rdfs:label>The containedElements reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Diagram" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Connector">
  <rdfs:label>The Connector entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que representa a una determinada relación entre
   dos elementos de modelado.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#target">
  <rdfs:label>The target reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Connector" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Description
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ElementType">
  <rdfs:label>The ElementType enumeration</rdfs:label>
  <rdfs:isDefinedBy
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ElementType" />
  <rdfs:member>The CLASS enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The USECASE enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The COMPONENT enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The NODE enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The OBJECT enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The STATE enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The ACTIVITY enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The ARTIFACT enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The REQUIREMENT enum literal</rdfs:member>
  <rdf:type rdf:resource="&rdf;Bag" />
  <rdf:type rdf:resource="&rdfs;Datatype" />
  <rdfs:comment>Enumeración con los posibles tipos de diagramas
   reconocidos por la herramienta de modelado, como por ejemplo los
   diagramas de clases y de estados de UML.</rdfs:comment>
 </rdf:Description>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#type">
  <rdfs:label>The type attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Diagram" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Connector" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#DiagramType" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ElementType" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ConnectorType" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Description
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ConnectorType">
  <rdfs:label>The ConnectorType enumeration</rdfs:label>
  <rdfs:isDefinedBy
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ConnectorType" />
  <rdfs:member>The ASSOCIATION enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The AGGREGATION enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The COMPOSITION enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The DEPENDENCY enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The INCLUDE enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The EXTEND enum literal</rdfs:member>
  <rdf:type rdf:resource="&rdf;Bag" />
  <rdf:type rdf:resource="&rdfs;Datatype" />
  <rdfs:comment>Enumeración con los posibles tipos de conectores que
   pueden vincular dos elementos, como por ejemplo las asociaciones,
   generalizaciones y relaciones de inclusión o extensión en UML.
  </rdfs:comment>
 </rdf:Description>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#name">
  <rdfs:label>The name attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Diagram" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Connector" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Project" />
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package">
  <rdfs:label>The Package entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que representa a un paquete de modelos, con el
   cual organizar los diferentes modelos.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#embeddedPackages">
  <rdfs:label>The embeddedPackages reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#connectors">
  <rdfs:label>The connectors reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Connector" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#elements">
  <rdfs:label>The elements reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Description
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#DiagramType">
  <rdfs:label>The DiagramType enumeration</rdfs:label>
  <rdfs:isDefinedBy
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#DiagramType" />
  <rdfs:member>The USECASE enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The CLASS enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The ACTIVITY enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The COMPONENT enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The DEPLOYMENT enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The SEQUENCE enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The STATECHART enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The COLLABORATION enum literal</rdfs:member>
  <rdfs:member>The OTHER enum literal</rdfs:member>
  <rdf:type rdf:resource="&rdf;Bag" />
  <rdf:type rdf:resource="&rdfs;Datatype" />
  <rdfs:comment>Enumeración con los posibles tipos de diagramas
   reconocidos por la herramienta de modelado, como por ejemplo los
   diagramas de clases y de estados de UML.</rdfs:comment>
 </rdf:Description>
 <rdfs:Datatype rdf:about="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string">
 </rdfs:Datatype>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Diagram">
  <rdfs:label>The Diagram entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase que representa a un determinado diagrama modelado
   con algún lenguaje visual.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#description">
  <rdfs:label>The description attribute</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Diagram" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Connector" />
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Project" />
  <rdfs:range rdf:resource="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#string" />
 </rdf:Property>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#projects">
  <rdfs:label>The projects reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ModelRepository" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Project" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#ModelRepository">
  <rdfs:label>The ModelRepository entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase contenedora de todos los proyectos gestionados con
   la herramienta de modelado.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdf:Property
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#diagrams">
  <rdfs:label>The diagrams reference</rdfs:label>
  <rdfs:domain
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Package" />
  <rdfs:range
   rdf:resource="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Diagram" />
 </rdf:Property>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Project">
  <rdfs:label>The Project entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Clase contenedora de todos los modelos generados para un
   determinado proyecto.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
 <rdfs:Class
  rdf:about="http://spi-fm.uca.es/spdef/models/genericTools/vmm/1.0#Element">
  <rdfs:label>The Element entity</rdfs:label>
  <rdfs:comment>Enumeración con los posibles tipos de elementos que
   pueden participar en un diagrama. Casos de uso, clases o componentes
   son ejemplos de tipos de elementos en modelos UML.</rdfs:comment>
 </rdfs:Class>
</rdf:RDF>